一秒拳王真係好撚好睇

係大埔拍
腎仔打拳啲動作好似向拳王阿里致敬
蝴蝶步同兩手垂低
係繩角 兩隻手浪係繩避拳個幾下

你終於打左場真正既比賽！

張建聲果幾下打唔中我心諗做乜鳩咁都唔中
我吱一聲笑出黎

原來係致敬呢幕

咁都俾你搵到 勁

我好鐘意重溫阿里同泰臣啲片

我反而笑盧海鵬試咪

柒咗

有啲on9 點解唔打身？佢身無郁過

一半落肚 佢必痛而頭前傾 再一記上鈎拳 咁就KO阿里

唔識拳 其實點解無左右捹都會打唔中
第一拳唔中 第二拳再打前小小咪得

原來係咁

參考激戰
打拳既人，都會有做抗打訓練，一般打落去都係痛但唔會太影響行動。

但頭無肌肉保護，一大力打落去，可以即暈，所以拳賽打頭係令對方減慢/失去行動力或者追求直接ko對手

大概係咁，非專業

行前嗰下人地可以還手

岩岩睇完，正

所以打拳一定要護頭

你睇清楚成套combo唔同拳唔同角度
係阿里反應太變態

估計會易俾人反擊？

推！

因為打中頭最易ko 有學過拳都知道打中身未必會即時ko 抗打好果d仲會一野打中返你 到時就你比人ko